[街坊要人]柴灣區議員除子見站內被黑警拘捕

懶人包：
柴灣地鐵站0050左右有full gear 狗入內截查站內接放學既手足。消息指徐子見被捕。

事件起因：
今晚較早時，有熱心人喺柴灣站等候接放學
頭先地鐵停駛後，仍然有熱心人留守等緊翻黎既手足
有乘客因為不滿意港鐵突然停駛而去客務中心同職員理論，維持左1+ hour
有理由相信職員因此報驚。

人數：接放學手足不只徐子見一個。實數不透露。

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

721/831無獎問答遊戲

試辨認以上事件發生日子

都一樣，係無差別攻擊！

[有狗]返柴灣既唔好出閘

推

徐仔

B出口 零食物語
B出口 零食物語
B出口 零食物語
B出口 零食物語
B出口 零食物語
子見比黑警拉左
子見比黑警拉左
子見比黑警拉左
子見比黑警拉左
子見比黑警拉左
要人要人要人
要人要人要人
要人要人要人
要人要人要人
要人要人要人

徐子見呢啲區議員小角色都拉
777好心急 係咁想殺雞儆猴

咩事

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單,唔入T1T2(有禁制令,藐視法庭會入獄)

推！！！

wtf

現場

屌你有乘客因為不滿意港鐵突然停駛而去客務中心同職員理論
黨鐵報警，結果又捉手足
屌個成客定屌黨鐵，兩邊都on99

出咗藍旗